有無人早餐鐘意食飯

通常食咩飯

扮日本人

日本果D早餐，我食佢好撚多飯
好撚好食

燒條魚，生雞蛋，魚子，少少魚生，
兩桶飯都食到

利申，係九州試過

係，呢個想法嘅靈感真係黎自日本人

我都like. 係屋企食，多數蒸排骨/煎魚....

咁大工程。。好難自己喺屋企整

師兄幾點起身。。

食早飯嘅師兄會唔會特別有精神

睇到我想去日本。。

其實一定係中國人先
不過而家食早飯係日本流行過中國就真既

日本人d屋企唔知係咪都咁食

出門口返工之前執劑好似佐山愛咁樣既老婆，射完再洽多陣，之後佢去煮飯，我去梳洗，洗完換好衫出黎，佢真空著圍裙拎住上面碗飯出黎，問我"起身拿？"，我睇下報紙食住飯，佢一路含我，口爆完佢就食飽返工。

前一晚 煲定多d飯，朝早起身禁番電飯煲個制，再去煎2隻太陽蛋，之後沖個涼。沖完岩岩好飯煲跳制。

將個太陽蛋蛋黃 分開，放落飯到 再吉穿佢撈飯，再加2滴豉油。

方便又快捷 又平 又健康

糯米雞算唔算

我
鍾意朝早去吉野家食飯

生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨

日日都食飯早餐

屋企方圓十里都無

唔算

good

有無覺得會精神過食其他

咁豐富

屌隻蛋射篤精落去

有營養又方便

生雞蛋一定要用當地
支那蛋

咁我換做太陽蛋

食左成個月肉餅飯

要幾點起身先搞到咁多野？一係晚晚唔洗訓，一係朝朝遲到

有精蛋嘅蛋黃甜得黎有chicken after taste

其實茶樓都有盅飯 唔一定既

都ok

生蛋加飯 又真係好好食。

鳳爪排骨飯

有，碟頭飯，黑椒豬扒，楊州炒飯

邊度有

屯門

晨早流流食飯...

我

納 Dee 咪朝朝食囉

炒飯

牛肉飯 有急汁

細個返學 間唔中會買個排骨飯返去食。

朝早食飯個感覺好奇妙

啱呀，你走左之後就會有幾個水電工入黎搞你老婆

東涌

佢比人搞完就去做人地家庭教師....
夜晚我又帶我班上司返黎飲酒，我又醉左...

白痴以前d人食早飯架

香港以前好似興白粥油炸鬼 / 飲早茶一盅兩件
依家值頭食粉麵 西式

日本啲飯真係世界級

朝早扑真係特別好力水

我係監房朝朝早都食飯

又扯到撲撲聲

專家話朝早8點最適合行房

係

邊位巴絲咁好心係咁幫我正皮

上年有半年朝朝食焗飯

波jai?

自膠，睇錯做叮飯

食過日本商務酒店早餐飯, miso 同魚好味
係香港人唔知點解會習慣食公仔麵

Yes

我都唔鐘意朝早食公仔麵。。

呢句真

最簡單
買納豆、雞蛋

飯用隔夜飯叮熱，1分鐘有得食

去完日本之後 慣咗朝早食咖哩飯

我納豆加飯都食好幾碗

以前讀中學果陣早餐有時會係叉燒飯